連登有冇人做自動化工程？

大電FG想入行，唔知呢行前景同工作環境點
見工果陣話主要都係公司寫plc program，T&C果陣就去site，client有事就飛的去幫佢整咁
感覺好似好做過建造業，至少唔洗落site又返足六日朝八咁

其實你一坐已經係中層engine 級，係T&C要落site試嘢先叫辛苦啫。有時開下夜咁囉。起步靚唔靚就靠自己勒